[恥笑新加坡] 新加坡航空係要賣俾印尼政府

先睇睇2015年同2016年印尼國慶嘅官方logo先

2015年印尼獨立70週年

2016年印尼71週年

2017年新加坡航空70週年

收皮啦新加坡
成日出錢寫文話自己設計之都
10個設計9個抄到傻撚咗

請問邊忽係抄？

傻撚左？屌你真係on9無下限

如果個7字連角凌同長度比例都一樣
點樣叫唔抄
仲有個0嘅尾

如果咁都唔叫抄
東京2020換logo都好撚冤枉

0嘅尾應該係加入左佢logo 元素

個0用返自己logo嘅元素咁都算抄

東京2020都加返個大陽呀

駁唔到